應承我 將香港語言 文化 精神 同歷史承傳下去

今日唔講 我怕以後冇機會再講

2019年 我唔知呢埸仗會唔會贏
理性去睇 7,000,000同 1,400,000,000比實在係差太遠
如果輸左 可能面對新疆式嘅再教育同高壓統治
長遠黎講 中國已經決定唔再俾自由香港 以深圳同上海代替香港 佢哋可能今天仲未做到 但唔難保不久嘅將來做到
所以我請求大家 要將香港一切語言文化精神歷史傳承下去
請你務必生出你嘅下一代 人愈多愈好 將香港發生過嘅所有事 香港係一個點嘅地方 香港人引以為傲嘅一切 傳俾下一代
我地呢代未必完成到嘅大業 唔代表我地下一代 再下一代 再下下一代做唔到

或許明日香港不復存在 但願香港人永存

香港人加油

我身雖死 精神猶存

鬼國之地 遍草不生

吊你個街呀!香港人必勝!

天地有正氣 公義在人心

甘撚快投降

我都想 所以今日一定要努力 但亦要好好留下種子 無人知聽日發生咩事

冇投降 但呢樣嘢點都要做 等你俾人清洗左先預備 一切都太遲

我地嬴硬，美國視支那為頭號敵人，支那邊有運行，共產黨無可能有命去到2047，2027都難